聽講隸屬港島總區衝鋒隊警署警長的林志偉每日有四個gay4貼心保護

原理係搵支太陽能電筒照住另一支太樣能電筒

隸屬港島總區衝鋒隊警署警長的林志偉原為協會第一副主席，今屆當選主席，任期6年，他致辭指出，近年有人以「違法達義」的口號鼓動青年人破壞法紀，「我為這班被蒙蔽而失去光明前途的年輕人感到婉惜」。他又表示警察肩負執法職責，代表本港的法治，不能被挑釁，因此將會以協會名義，向立法會爭取就辱警罪或侮辱公職人員罪立法，以保障警察尊嚴。他並指出，警察是國家的人民，有愛國權利，不認同不應有愛國立場，「警員一定要愛國，而愛國最好的表現就是做好警隊的工作」。

警署警長咪又係頂薪3皮幾 佢係咁狗吠做咩

因為佢好重要架，肩負起替其他忍屎忍屎既警察上京食龍蝦叫雞既重任

警察是國家的人民
香港人唔係

拳頭會係中共控制
同埋散仔人數一定多過白衫, 根本就係香港最大既火力組織

on9, 呢隻低級警犬每月人工五萬九，下個禮拜開完財委會會有六萬蚊人工

咁撚大獲